突破盲腸 - 股票必勝法

真係估你唔到
原來必勝法就係信任

只要集合整個連登既手足
集中買一隻股目前低於其市值既股票
將佢推翻上正常價位
到時所有人都身家上漲
甚至翻幾倍
到時發揮大家互相信任既無盡力量
全部strong hold唔好放
升到上去唔需要套現
齊齊持有天文數字市值既股票
就係集體登上富豪榜既資產
只要大家只買唔放
大戶想沽都沽唔落都大把人接

睇穿呢個博弈理論
互相信任撐到低就得架喇香港人
不撤不散

啱 我今朝用幾位手足嘅燈力推左3175上2蚊

連登隨時有200萬行動力
每人求其攞10皮出黎買
都有2000億資金啦

同埋個市場太多產品
令到大家既資金分薄晒
先至到變成散戶俾大戶有機可乘

咪就係
我地集中火力攻一隻
冚家富貴

咁諗定邊隻未？

毛記啦好無?

老千股

手足股緊係買誠哥啦, 1, 1113

輸到hihi

股票必勝法
今日買QQQ
5年後放

股票必勝法： 媽咪麵對家

落雨去離島呀